我們接受程班長就著指控我們藍絲及一切無證據下指控的道歉，並且對他們致以崇高的敬意！

痴撚線

同其中一個admin駁咗一陣火,發覺已經無藥可救之後直接report

呀仔搵老豆老母叫人道歉，講撚到自己無錯咁，咁你地有無道歉呀?
人地咁大間鋪係度，捐17萬唔撚係錢?
唔通你個垃圾頻道好撚值錢?
好耐無試過咁撚嬲

痴撚線17 萬港紙係台灣買到好撚多野